宗教界又有淫僧 粉紅熊前靈肉雙修渡苦厄

宗教界又傳出淫僧出沒，這次發生在越南，當地有民眾指出，一名道貌岸然的和尚，私底下卻是淫僧一枚，以靈肉雙修之名，實為男女性交。

據馬來西亞《中國報》報導，有民眾在網路上爆料，該名淫僧平時相貌端莊舉辦法會，但私底下卻進行不正當的陰陽雙修。雖說色即是空、空即是色，僧侶要渡一切苦厄，但這名淫僧卻以猥褻「獻身」的方式，與多名女子性交，引發許多佛教信徒的不悅。越南當局得知消息後，也表示這名淫僧不僅破戒，更違反當地法律，目前已經著手進行調查，不排除懲戒這名淫僧。

宗教界傳出淫穢之事已非首次，前中國佛教協會會長釋學誠，就被爆出多件性醜聞，包括性侵比丘尼、玩3P，還不時發情慾簡訊性騷擾多名女弟子。曾有兩名擁有清華大學博士學位的龍泉寺都監釋學賢佳以及釋賢啟所寫的95頁，「論文式」申訴書，指控釋學誠的性侵事件，更裸露暴露釋學誠的情慾簡訊「撫摸你臉；撫摸你乳房；性交，願意嗎？」。之後釋學誠遭到中共調查，並卸下中國佛教協會會長一職。

根本所有宗教都呃人呃錢

性交轉運

和尚應該幾勁

原來又係一隻支那畜

淫閪咩，想性交根本就係動物天性嚟，係都要立啲宗教將性交同犯罪掛勾唔性交又點生班生番出嚟

幫手狙擊下，我唔係24小時上連登，但佢就全日不停開post洗時事台